公鹿入決賽，final有冇機會頂到勇士？

至少唔使4:0 straight win

推

輸撚咗啦，仲係到打飛機

冇啦最有希望果個字母哥d射術都咁柒

而家希望kd出唔到

勇士個陣史上最強 點打者

kt話晒防守2隊 green又一隊

kd curry 2個名人堂同隊

ai全盛都一缐

好在下季解體 咁樣屈落去

屈多2年都仲得